supper moment，我開始睇你地唔起！

係你地既歌，教我地唔好放棄！
係你地既歌，教我地唔好停止去追夢！
係你地既歌，教我地縱然遇到挫折，都要捱下去！
自懂事以來，每每遇到挫折，失意，聽你地既歌，使我重拾信心鬥志！

點解，在香港生死存亡之秋，你地在那裡？

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

Sunny直接上咗街

你係咪戇鳩

Sunny有出去

佢ig post咗啦

直接出晒去冇signal姐

又做鳩人

游B又話唔見影
巴治奧又話消失

消你老母

樓主潛左水?道歉啦屌你老母

鬧supper moment嗰班人點睇

唔你老母